【通識題】發現popi跌咗嘢要點做好?

掂到係咪都犯法？

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

我淨係見到垃圾
盡公民責任
放入垃圾桶
good job

坑渠見

唔小心踢左落坑渠遮